00後表示長洲應用中國國旗

啲五毛咪撚入嚟又講埋話長洲係屬於中國
所以用國旗好正常
如果只用國旗，咁使咩整區旗
就算用國旗隔離都應該加埋區旗啦

望下你本特區護照係咩封面先啦

似支那人樣
鮮腥奸淫？

從來無拎過特衰

用外國護照就唔該返去你自己國家嘈

我本？？
我本護照係英女皇名義發出架喎
咩係特衰？？

人地本戶照係照中華人民共和國喎

我唔喺香港

但係我係唔鍾意中國佔領香港，係要嘈，吹呀？

事實已經佔領左 接受現實吧 就快變埋大灣區添

事實係點同我唔鍾意係兩回事

喺外國都要唱臭你班中國人，吹呀？

係又咪係keyboard fighter,出到街照樣係支那人面前低一截，你係街敢嘈咩？

訓左冇睇
港共同中共班膠官返左去外國嘈未？

全部高官都取消晒外國護照架啦

劉協你幾時打鳩中共搶返個江山
如果可以做返東漢人/曹魏人,我就會認自己係中國人了

個個都係你咁廢咩

呢個笑話好笑
我比100/100

連登仔除咗識上網嘈仲識咩啊？繼續食中國食物，飲東江水，住中國材料建築啦。

孤臣無力可回天
一直都話只有復興漢室同漢文化
中原同香港先有得救

笑係因為你無知姐

唔夠人講就玩一碌鳩打一船人

仲有，對眼有事就去睇醫生啦

我人喺外國呀，仲東江水

想stalk人

禁入去睇下係咪靚女吖嘛
點知

一早block咗條五毛啦
所以佢第一句講嘢我已經知佢係五毛